【林忌評論】香港宗教全面赤化

#篡改歷史 #民族主義 #林忌評論

【林忌評論】香港宗教全面赤化
20200915

RFA 自由亞洲粵語
197K subscribers

香港的主流學校之中，不少均為宗教團體所舉辦，而天主教由於直接聽命於教廷，特別因為敢言的樞機主教陳日君，而被中共視為眼中釘；然而早兩年傳出，天主教廷梵蒂岡與中共達成協議，不少香港人已經擔心，香港的教會即將全面赤化，以配合中共的洗腦教育；而近日則傳出天主教香港教區教育事務處，所出版的「小學宗教及道德教育」教材，竟淪為竄改歷史與事實的洗腦教材，令人質疑香港的宗教，是否都變成了中國大陸式的「三自愛國教會」，連天主都要媚共。

（以上評論純屬作者個人觀點，並不代表本台立場。）